遇到街頭騙案

各位朋友 我岩岩係尖沙咀目到一件騙案
有個操大陸口音講英文既人屈一個女仔撞跌佢部電話
但個男人唔肯拎部電話出黎比我地睇 話要賠3000蚊 但佢部LG G3跟本唔值呢個價
個男人排隊260但唔上車 古古怪怪
事後發現我拍片就走左

Lm

佢個mon識着喎

正評比樓主
btw 大陸口音英文即係點

有片